港鐵遇上她.....

見倒有個page起左佢底！

呢到係攝影台喎⋯⋯

好撚一般wo...

你睇d高登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地有樣有波又話人把聲難聽，卜野一叫就慘
人地樣樣都有又話人mk．．．咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk．．．著到成隻雞咁
好喇好喇，到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母！除左識話人做雞之外仲識d咩！

法官大人，比你屌你屌唔屌

我屌

屌，我正式宣布
台妹係世界第一

好想搓佢對波一晚

仆街，諗起都扯扯地
戒緊丁啊屌你

點解佢唔早啲黎

7月有免費飛入去果時得大媽

用口水 佢全身啦

睇相止住血先